黃大仙有市民拍攝警車被警員截查

有網民下午發起7區「行街」活動反對警暴，警方加強佈防。入夜後，黃大仙附近一帶仍有20名防暴警員戒備，期間有拍攝警車的市民被截查。

晚上約7時，該名經過黃大仙前往食飯地點的市民表示，自己只是拍下停泊的警車，便被警方用電筒以白色強光照射，他因受驚嚇而用粗口責駡警察，其後數十名防暴警察衝向並包圍他，問他爲何要責罵他，又反用粗口責罵他。

其後防暴警員檢查他身份證、搜身及背包，又要求他解鎖手機，證實自己是去吃飯後獲放行。

較早時，防暴警察及多輛警車於黃大仙廣場戒備，又在附近一帶截查及搜查市民的背包。

唔夠打就走講真唔好覺得羞恥
面對你打唔贏嘅對手無謂挑釁佢哋

你話我係失敗撚都係咁講
對家宜家做乜都冇後果
一時嘅口舌之勇佢唔毛都唔會甩一條
你就俾人打到仆街